[開定] Snowflake (SNOW) 未來苦主區

連登定律

邊個會買

買

叫埋巴菲特入埋黎

有冇得沽空？

玩完了

Gg 275苦主

大家咩價

259@11

係snow （fake）咁都睇唔透

沽🉐️好狠

仲有冇人渣緊